{"indicator_number":"4.2","target_number":"4.2","goal_number":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-02","indicator_name":"Personal in \u00f6ffentlich gef\u00f6rderter Kindertagespflege","graph_title":"Personal in \u00f6ffentlich gef\u00f6rderter Kindertagespflege"}