{"12-4":{"indicator_number":"12.4","target_number":"12.4","goal_number":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-04","indicator_name":"Fairtrade-Schools (Anzahl der Schulen mit Zertifizierung)","graph_title":"Fairtrade-Schools (Anzahl der Schulen mit Zertifizierung)"},"12-3":{"indicator_number":"12.3","target_number":"12.3","goal_number":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-03","indicator_name":"Trinkwasserverbrauch - private Haushalte (Liter je Einwohner:in und Tag)","graph_title":"Trinkwasserverbrauch - private Haushalte (Liter je Einwohner:in und Tag)"},"5-1":{"indicator_number":"5.1","target_number":"5.1","goal_number":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-01","indicator_name":"Empf\u00e4nger/innen von Grundsicherung nach SGB II insgesamt","graph_title":"Empf\u00e4nger/innen von Grundsicherung nach SGB II insgesamt"},"9-3":{"indicator_number":"9.3","target_number":"9.3","goal_number":"9","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"09-03","indicator_name":"Breitbandversorgung - private Haushalte","graph_title":"Breitbandversorgung - private Haushalte"},"4-1":{"indicator_number":"4.1","target_number":"4.1","goal_number":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-01","indicator_name":"Betreuung von Kindern in \u00f6ff. KiTa (unter 3-J\u00e4hrige / in %)","graph_title":"Betreuung von Kindern in \u00f6ff. KiTa (unter 3-J\u00e4hrige / in %)"},"16-1":{"indicator_number":"16.1","target_number":"16.1","goal_number":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-01","indicator_name":"Straftaten (polizeilich gemeldet)* (je 1.000 Einwohner:innen)","graph_title":"Straftaten (polizeilich gemeldet)* (je 1.000 Einwohner:innen)"},"3-2":{"indicator_number":"3.2","target_number":"3.2","goal_number":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-02","indicator_name":"Wohnungsnahe Grundversorgung - Krankenhaus (Krankenhausbetten je 100.000 Einwohner:innen)","graph_title":"Wohnungsnahe Grundversorgung - Krankenhaus (Krankenhausbetten je 100.000 Einwohner:innen)"},"3-1":{"indicator_number":"3.1","target_number":"3.1","goal_number":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-01","indicator_name":"Vorzeitige Sterblickeit (unter 70 Jahre, Todesf\u00e4lle)","graph_title":"Vorzeitige Sterblickeit (unter 70 Jahre, Todesf\u00e4lle)"},"16-3":{"indicator_number":"16.3","target_number":"16.3","goal_number":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-03","indicator_name":"Steuereinnahmen (\u20ac je Einwohner:in)","graph_title":"Steuereinnahmen (\u20ac je Einwohner:in)"},"5-2":{"indicator_number":"5.2","target_number":"5.2","goal_number":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-02","indicator_name":"Kinder unter 15 J. in Grundsicherung (SGB II)","graph_title":"Kinder unter 15 J. in Grundsicherung (SGB II)"},"11-7":{"indicator_number":"11.7","target_number":"11.7","goal_number":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-07","indicator_name":"\u00d6PNV* (Nahversorgung mit Haltestellen)","graph_title":"\u00d6PNV* (Nahversorgung mit Haltestellen)"},"10-2":{"indicator_number":"10.2","target_number":"10.2","goal_number":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-02","indicator_name":"Schulabbrecherquote - Ausl\u00e4nder (in % / im Verh\u00e4ltnis zur Schulabbrecherquote in der Gesamtbev\u00f6lkerung)","graph_title":"Schulabbrecherquote - Ausl\u00e4nder (in % / im Verh\u00e4ltnis zur Schulabbrecherquote in der Gesamtbev\u00f6lkerung)"},"10-1":{"indicator_number":"10.1","target_number":"10.1","goal_number":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-01","indicator_name":"Besch\u00e4ftigungsquote - Ausl\u00e4nder (in %)","graph_title":"Besch\u00e4ftigungsquote - Ausl\u00e4nder (in %)"},"7-1":{"indicator_number":"7.1","target_number":"7.1","goal_number":"7","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"07-01","indicator_name":"Strom aus Windkraft* (Watt je Einwohner:in)","graph_title":"Strom aus Windkraft* (Watt je Einwohner:in)"},"8-4":{"indicator_number":"8.4","target_number":"8.4","goal_number":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-04","indicator_name":"sv-Besch\u00e4ftigte (55 Jahre und \u00e4lter)","graph_title":"sv-Besch\u00e4ftigte (55 Jahre und \u00e4lter)"},"5-3":{"indicator_number":"5.3","target_number":"5.3","goal_number":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-03","indicator_name":"Empf\u00e4nger/innen von Grundsicherung im Alter","graph_title":"Empf\u00e4nger/innen von Grundsicherung im Alter"},"11-10":{"indicator_number":"11.10","target_number":"11.10","goal_number":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-10","indicator_name":"Fertiggestellte Wohngeb\u00e4ude mit erneuerbarer Heizenergie bzw. Fernw\u00e4rme (in %)","graph_title":"Fertiggestellte Wohngeb\u00e4ude mit erneuerbarer Heizenergie bzw. Fernw\u00e4rme (in %)"},"9-1":{"indicator_number":"9.1","target_number":"9.1","goal_number":"9","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"09-01","indicator_name":"sv-Besch\u00e4ftigte mit Hochschulabschluss (Arbeitsort, im Juni)","graph_title":"sv-Besch\u00e4ftigte mit Hochschulabschluss (Arbeitsort, im Juni)"},"9-2":{"indicator_number":"9.2","target_number":"9.2","goal_number":"9","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"09-02","indicator_name":"Existenzgr\u00fcndungen* (je 1.000 Einwohner:innen)","graph_title":"Existenzgr\u00fcndungen* (je 1.000 Einwohner:innen)"},"11-2":{"indicator_number":"11.2","target_number":"11.2","goal_number":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-02","indicator_name":"Fl\u00e4cheninanspruchnahme (in %)","graph_title":"Fl\u00e4cheninanspruchnahme (in %)"},"4-2":{"indicator_number":"4.2","target_number":"4.2","goal_number":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-02","indicator_name":"Personal in \u00f6ffentlich gef\u00f6rderter Kindertagespflege","graph_title":"Personal in \u00f6ffentlich gef\u00f6rderter Kindertagespflege"},"11-1":{"indicator_number":"11.1","target_number":"11.1","goal_number":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-01","indicator_name":"Naherholungsfl\u00e4chen (mit Wald) in Hektar je 1000 Einwohner/-innen","graph_title":"Naherholungsfl\u00e4chen (mit Wald) in Hektar je 1000 Einwohner/-innen"},"5-6":{"indicator_number":"5.6","target_number":"5.6","goal_number":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-06","indicator_name":"Frauenanteil im Stadtrat, Gemeinderat bzw. Kreistag (in %)","graph_title":"Frauenanteil im Stadtrat, Gemeinderat bzw. Kreistag (in %)"},"3-3":{"indicator_number":"3.3","target_number":"3.3","goal_number":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-03","indicator_name":"Immission von Luftschadstoffen (\u00b5g / m\u00b3)","graph_title":"Immission von Luftschadstoffen (\u00b5g / m\u00b3)"},"11-4":{"indicator_number":"11.4","target_number":"11.4","goal_number":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-04","indicator_name":"Fl\u00e4chennutzungsintensit\u00e4t (m\u00b2 je Einwohner/-in)","graph_title":"Fl\u00e4chennutzungsintensit\u00e4t (m\u00b2 je Einwohner/-in)"},"11-6":{"indicator_number":"11.6","target_number":"11.6","goal_number":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-06","indicator_name":"Wohnfl\u00e4che je Einwohner (in m\u00b2)","graph_title":"Wohnfl\u00e4che je Einwohner (in m\u00b2)"},"4-3":{"indicator_number":"4.3","target_number":"4.3","goal_number":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-03","indicator_name":"Integrative Kindertageseinrichtungen (in %)","graph_title":"Integrative Kindertageseinrichtungen (in %)"},"12-1":{"indicator_number":"12.1","target_number":"12.1","goal_number":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-01","indicator_name":"Abfallmenge (private Haushalte)* (Tonne je Einwohner:in)","graph_title":"Abfallmenge (private Haushalte)* (Tonne je Einwohner:in)"},"4-4":{"indicator_number":"4.4","target_number":"4.4","goal_number":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-04","indicator_name":"Schulabbrecherquote* (in % / ohne Mittelschulabschluss)","graph_title":"Schulabbrecherquote* (in % / ohne Mittelschulabschluss)"},"10-3":{"indicator_number":"10.3","target_number":"10.3","goal_number":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-03","indicator_name":"Einb\u00fcrgerungen im Jahr* (absolut)","graph_title":"Einb\u00fcrgerungen im Jahr* (absolut)"},"11-3":{"indicator_number":"11.3","target_number":"11.3","goal_number":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-03","indicator_name":"Fl\u00e4chenneuinanspruchnahme (in %)","graph_title":"Fl\u00e4chenneuinanspruchnahme (in %)"},"5-4":{"indicator_number":"5.4","target_number":"5.4","goal_number":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-04","indicator_name":"sv-Besch\u00e4ftigungsquote (in % (15-65 J))","graph_title":"sv-Besch\u00e4ftigungsquote (in % (15-65 J))"},"8-1":{"indicator_number":"8.1","target_number":"8.1","goal_number":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-01","indicator_name":"Bruttoinlandsprodukt (\u20ac je Einwohner/in)","graph_title":"Bruttoinlandsprodukt (\u20ac je Einwohner/in)"},"11-5":{"indicator_number":"11.5","target_number":"11.5","goal_number":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-05","indicator_name":"Mietpreise (ohne gef\u00f6rderten Wohnungsbau) (Durchschnittliche Nettokaltmiete / \u20ac je m\u00b2)","graph_title":"Mietpreise (ohne gef\u00f6rderten Wohnungsbau) (Durchschnittliche Nettokaltmiete / \u20ac je m\u00b2)"},"14-1":{"indicator_number":"14.1","target_number":"14.1","goal_number":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-01","indicator_name":"Flie\u00dfwasserqualit\u00e4t in % (\u00d6kologisches Potenzial von x% der Flie\u00dfgew\u00e4sser in der Kommune ist mind. \"gut\" bewertet)","graph_title":"Flie\u00dfwasserqualit\u00e4t in % (\u00d6kologisches Potenzial von x% der Flie\u00dfgew\u00e4sser in der Kommune ist mind. \"gut\" bewertet)"},"11-8":{"indicator_number":"11.8","target_number":"11.8","goal_number":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-08","indicator_name":"PKW-Dichte* (Anzahl der PKW je 1.000 Einwohner:innen)","graph_title":"PKW-Dichte* (Anzahl der PKW je 1.000 Einwohner:innen)"},"16-4":{"indicator_number":"16.4","target_number":"16.4","goal_number":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-04","indicator_name":"Liquidit\u00e4tskredite (\u20ac je Einwohner:in)","graph_title":"Liquidit\u00e4tskredite (\u20ac je Einwohner:in)"},"8-3":{"indicator_number":"8.3","target_number":"8.3","goal_number":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-03","indicator_name":"Besch\u00e4ftigungsquote (15- bis 64-J\u00e4hrige / in %)","graph_title":"Besch\u00e4ftigungsquote (15- bis 64-J\u00e4hrige / in %)"},"12-2":{"indicator_number":"12.2","target_number":"12.2","goal_number":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-02","indicator_name":"Fairtrade-Town* (Anzahl der Zertifizierungen)","graph_title":"Fairtrade-Town* (Anzahl der Zertifizierungen)"},"16-2":{"indicator_number":"16.2","target_number":"16.2","goal_number":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-02","indicator_name":"Finanzmittelsaldo (\u20ac je Einwohner:in)","graph_title":"Finanzmittelsaldo (\u20ac je Einwohner:in)"},"5-5":{"indicator_number":"5.5","target_number":"5.5","goal_number":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-05","indicator_name":"Verdienstabstand zwischen Frauen und M\u00e4nnern (Medianeinkommen-Abstand in Euro (Vollzeit))","graph_title":"Verdienstabstand zwischen Frauen und M\u00e4nnern (Medianeinkommen-Abstand in Euro (Vollzeit))"},"8-2":{"indicator_number":"8.2","target_number":"8.2","goal_number":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-02","indicator_name":"Langzeitarbeitslosenquote (Prozentualer Anteil, der l\u00e4nger als 1 Jahr arbeitslos ist)","graph_title":"Langzeitarbeitslosenquote (Prozentualer Anteil, der l\u00e4nger als 1 Jahr arbeitslos ist)"},"8-5":{"indicator_number":"8.5","target_number":"8.5","goal_number":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-05","indicator_name":"Aufstocker (Anteil der erwerbst\u00e4tigen ALG-II Bezieher an allen erwerbsf\u00e4higen Leistungsbeziehern)","graph_title":"Aufstocker (Anteil der erwerbst\u00e4tigen ALG-II Bezieher an allen erwerbsf\u00e4higen Leistungsbeziehern)"},"11-9":{"indicator_number":"11.9","target_number":"11.9","goal_number":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-09","indicator_name":"Beteigte an Unf\u00e4llen mit Personenschaden","graph_title":"Beteigte an Unf\u00e4llen mit Personenschaden"}}