{"3-2":{"sdg_goal":"3","indicator_number":3.2,"graph_title":"Wohnungsnahe Grundversorgung - Krankenhaus (Krankenhausbetten je 100.000 Einwohner:innen)","indicator_sort_order":"03-02-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"3","indicator_number":3.2,"graph_title":"Wohnungsnahe Grundversorgung - Krankenhaus (Krankenhausbetten je 100.000 Einwohner:innen)","indicator_sort_order":"03-02-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"3.2","goal_number":"3","indicator_name":"Wohnungsnahe Grundversorgung - Krankenhaus (Krankenhausbetten je 100.000 Einwohner:innen)"},"9-1":{"sdg_goal":"9","indicator_number":9.1,"graph_title":"sv-Besch\u00e4ftigte mit Hochschulabschluss (Arbeitsort, im Juni)","indicator_sort_order":"09-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"9","indicator_number":9.1,"graph_title":"sv-Besch\u00e4ftigte mit Hochschulabschluss (Arbeitsort, im Juni)","indicator_sort_order":"09-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"9.1","goal_number":"9","indicator_name":"sv-Besch\u00e4ftigte mit Hochschulabschluss (Arbeitsort, im Juni)"},"14-1":{"sdg_goal":"14","indicator_number":14.1,"graph_title":"Flie\u00dfwasserqualit\u00e4t in % (\u00d6kologisches Potenzial von x% der Flie\u00dfgew\u00e4sser in der Kommune ist mind. \"gut\" bewertet)","indicator_sort_order":"14-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"14","indicator_number":14.1,"graph_title":"Flie\u00dfwasserqualit\u00e4t in % (\u00d6kologisches Potenzial von x% der Flie\u00dfgew\u00e4sser in der Kommune ist mind. \"gut\" bewertet)","indicator_sort_order":"14-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"14.1","goal_number":"14","indicator_name":"Flie\u00dfwasserqualit\u00e4t in % (\u00d6kologisches Potenzial von x% der Flie\u00dfgew\u00e4sser in der Kommune ist mind. \"gut\" bewertet)"},"8-4":{"sdg_goal":"8","indicator_number":8.4,"graph_title":"sv-Besch\u00e4ftigte (55 Jahre und \u00e4lter)","indicator_sort_order":"08-04-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"8","indicator_number":8.4,"graph_title":"sv-Besch\u00e4ftigte (55 Jahre und \u00e4lter)","indicator_sort_order":"08-04-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"8.4","goal_number":"8","indicator_name":"sv-Besch\u00e4ftigte (55 Jahre und \u00e4lter)"},"4-3":{"sdg_goal":"4","indicator_number":4.3,"graph_title":"Integrative Kindertageseinrichtungen (in %)","indicator_sort_order":"04-03-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"4","indicator_number":4.3,"graph_title":"Integrative Kindertageseinrichtungen (in %)","indicator_sort_order":"04-03-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"4.3","goal_number":"4","indicator_name":"Integrative Kindertageseinrichtungen (in %)"},"10-2":{"sdg_goal":"10","indicator_number":10.2,"graph_title":"Schulabbrecherquote - Ausl\u00e4nder (in % / im Verh\u00e4ltnis zur Schulabbrecherquote in der Gesamtbev\u00f6lkerung)","indicator_sort_order":"10-02-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"10","indicator_number":10.2,"graph_title":"Schulabbrecherquote - Ausl\u00e4nder (in % / im Verh\u00e4ltnis zur Schulabbrecherquote in der Gesamtbev\u00f6lkerung)","indicator_sort_order":"10-02-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"10.2","goal_number":"10","indicator_name":"Schulabbrecherquote - Ausl\u00e4nder (in % / im Verh\u00e4ltnis zur Schulabbrecherquote in der Gesamtbev\u00f6lkerung)"},"16-2":{"sdg_goal":"16","indicator_number":16.2,"graph_title":"Finanzmittelsaldo (\u20ac je Einwohner:in)","indicator_sort_order":"16-02-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"16","indicator_number":16.2,"graph_title":"Finanzmittelsaldo (\u20ac je Einwohner:in)","indicator_sort_order":"16-02-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"16.2","goal_number":"16","indicator_name":"Finanzmittelsaldo (\u20ac je Einwohner:in)"},"9-3":{"sdg_goal":"9","indicator_number":9.3,"graph_title":"Breitbandversorgung - private Haushalte","indicator_sort_order":"09-03-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"9","indicator_number":9.3,"graph_title":"Breitbandversorgung - private Haushalte","indicator_sort_order":"09-03-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"9.3","goal_number":"9","indicator_name":"Breitbandversorgung - private Haushalte"},"12-4":{"sdg_goal":"12","indicator_number":12.4,"graph_title":"Fairtrade-Schools (Anzahl der Schulen mit Zertifizierung)","indicator_sort_order":"12-04-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"12","indicator_number":12.4,"graph_title":"Fairtrade-Schools (Anzahl der Schulen mit Zertifizierung)","indicator_sort_order":"12-04-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"12.4","goal_number":"12","indicator_name":"Fairtrade-Schools (Anzahl der Schulen mit Zertifizierung)"},"4-2":{"sdg_goal":"4","indicator_number":4.2,"graph_title":"Personal in \u00f6ffentlich gef\u00f6rderter Kindertagespflege","indicator_sort_order":"04-02-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"4","indicator_number":4.2,"graph_title":"Personal in \u00f6ffentlich gef\u00f6rderter Kindertagespflege","indicator_sort_order":"04-02-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"4.2","goal_number":"4","indicator_name":"Personal in \u00f6ffentlich gef\u00f6rderter Kindertagespflege"},"5-3":{"sdg_goal":"5","indicator_number":5.3,"graph_title":"Empf\u00e4nger/innen von Grundsicherung im Alter","indicator_sort_order":"05-03-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"5","indicator_number":5.3,"graph_title":"Empf\u00e4nger/innen von Grundsicherung im Alter","indicator_sort_order":"05-03-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"5.3","goal_number":"5","indicator_name":"Empf\u00e4nger/innen von Grundsicherung im Alter"},"5-4":{"sdg_goal":"5","indicator_number":5.4,"graph_title":"sv-Besch\u00e4ftigungsquote (in % (15-65 J))","indicator_sort_order":"05-04-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"5","indicator_number":5.4,"graph_title":"sv-Besch\u00e4ftigungsquote (in % (15-65 J))","indicator_sort_order":"05-04-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"5.4","goal_number":"5","indicator_name":"sv-Besch\u00e4ftigungsquote (in % (15-65 J))"},"3-3":{"sdg_goal":"3","indicator_number":3.3,"graph_title":"Immission von Luftschadstoffen (\u00b5g / m\u00b3)","indicator_sort_order":"03-03-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"3","indicator_number":3.3,"graph_title":"Immission von Luftschadstoffen (\u00b5g / m\u00b3)","indicator_sort_order":"03-03-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"3.3","goal_number":"3","indicator_name":"Immission von Luftschadstoffen (\u00b5g / m\u00b3)"},"11-3":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.3,"graph_title":"Fl\u00e4chenneuinanspruchnahme (in %)","indicator_sort_order":"11-03-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.3,"graph_title":"Fl\u00e4chenneuinanspruchnahme (in %)","indicator_sort_order":"11-03-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"11.3","goal_number":"11","indicator_name":"Fl\u00e4chenneuinanspruchnahme (in %)"},"11-1":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.1,"graph_title":"Naherholungsfl\u00e4chen (mit Wald) in Hektar je 1000 Einwohner/-innen","indicator_sort_order":"11-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.1,"graph_title":"Naherholungsfl\u00e4chen (mit Wald) in Hektar je 1000 Einwohner/-innen","indicator_sort_order":"11-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"11.1","goal_number":"11","indicator_name":"Naherholungsfl\u00e4chen (mit Wald) in Hektar je 1000 Einwohner/-innen"},"5-6":{"sdg_goal":"5","indicator_number":5.6,"graph_title":"Frauenanteil im Stadtrat, Gemeinderat bzw. Kreistag (in %)","indicator_sort_order":"05-06-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"5","indicator_number":5.6,"graph_title":"Frauenanteil im Stadtrat, Gemeinderat bzw. Kreistag (in %)","indicator_sort_order":"05-06-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"5.6","goal_number":"5","indicator_name":"Frauenanteil im Stadtrat, Gemeinderat bzw. Kreistag (in %)"},"16-4":{"sdg_goal":"16","indicator_number":16.4,"graph_title":"Liquidit\u00e4tskredite (\u20ac je Einwohner:in)","indicator_sort_order":"16-04-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"16","indicator_number":16.4,"graph_title":"Liquidit\u00e4tskredite (\u20ac je Einwohner:in)","indicator_sort_order":"16-04-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"16.4","goal_number":"16","indicator_name":"Liquidit\u00e4tskredite (\u20ac je Einwohner:in)"},"11-10":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.1,"graph_title":"Fertiggestellte Wohngeb\u00e4ude mit erneuerbarer Heizenergie bzw. Fernw\u00e4rme (in %)","indicator_sort_order":"11-10-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.1,"graph_title":"Fertiggestellte Wohngeb\u00e4ude mit erneuerbarer Heizenergie bzw. Fernw\u00e4rme (in %)","indicator_sort_order":"11-10-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"11.10","goal_number":"11","indicator_name":"Fertiggestellte Wohngeb\u00e4ude mit erneuerbarer Heizenergie bzw. Fernw\u00e4rme (in %)"},"11-4":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.4,"graph_title":"Fl\u00e4chennutzungsintensit\u00e4t (m\u00b2 je Einwohner/-in)","indicator_sort_order":"11-04-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.4,"graph_title":"Fl\u00e4chennutzungsintensit\u00e4t (m\u00b2 je Einwohner/-in)","indicator_sort_order":"11-04-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"11.4","goal_number":"11","indicator_name":"Fl\u00e4chennutzungsintensit\u00e4t (m\u00b2 je Einwohner/-in)"},"7-1":{"sdg_goal":"7","indicator_number":7.1,"graph_title":"Strom aus Windkraft* (Watt je Einwohner:in)","indicator_sort_order":"07-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"7","indicator_number":7.1,"graph_title":"Strom aus Windkraft* (Watt je Einwohner:in)","indicator_sort_order":"07-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"7.1","goal_number":"7","indicator_name":"Strom aus Windkraft* (Watt je Einwohner:in)"},"9-2":{"sdg_goal":"9","indicator_number":9.2,"graph_title":"Existenzgr\u00fcndungen* (je 1.000 Einwohner:innen)","indicator_sort_order":"09-02-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"9","indicator_number":9.2,"graph_title":"Existenzgr\u00fcndungen* (je 1.000 Einwohner:innen)","indicator_sort_order":"09-02-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"9.2","goal_number":"9","indicator_name":"Existenzgr\u00fcndungen* (je 1.000 Einwohner:innen)"},"4-1":{"sdg_goal":"4","indicator_number":4.1,"graph_title":"Betreuung von Kindern in \u00f6ff. KiTa (unter 3-J\u00e4hrige / in %)","indicator_sort_order":"04-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"4","indicator_number":4.1,"graph_title":"Betreuung von Kindern in \u00f6ff. KiTa (unter 3-J\u00e4hrige / in %)","indicator_sort_order":"04-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"4.1","goal_number":"4","indicator_name":"Betreuung von Kindern in \u00f6ff. KiTa (unter 3-J\u00e4hrige / in %)"},"8-2":{"sdg_goal":"8","indicator_number":8.2,"graph_title":"Langzeitarbeitslosenquote (Prozentualer Anteil, der l\u00e4nger als 1 Jahr arbeitslos ist)","indicator_sort_order":"08-02-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"8","indicator_number":8.2,"graph_title":"Langzeitarbeitslosenquote (Prozentualer Anteil, der l\u00e4nger als 1 Jahr arbeitslos ist)","indicator_sort_order":"08-02-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"8.2","goal_number":"8","indicator_name":"Langzeitarbeitslosenquote (Prozentualer Anteil, der l\u00e4nger als 1 Jahr arbeitslos ist)"},"12-2":{"sdg_goal":"12","indicator_number":12.2,"graph_title":"Fairtrade-Town* (Anzahl der Zertifizierungen)","indicator_sort_order":"12-02-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"12","indicator_number":12.2,"graph_title":"Fairtrade-Town* (Anzahl der Zertifizierungen)","indicator_sort_order":"12-02-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"12.2","goal_number":"12","indicator_name":"Fairtrade-Town* (Anzahl der Zertifizierungen)"},"11-7":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.7,"graph_title":"\u00d6PNV* (Nahversorgung mit Haltestellen)","indicator_sort_order":"11-07-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.7,"graph_title":"\u00d6PNV* (Nahversorgung mit Haltestellen)","indicator_sort_order":"11-07-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"11.7","goal_number":"11","indicator_name":"\u00d6PNV* (Nahversorgung mit Haltestellen)"},"8-5":{"sdg_goal":"8","indicator_number":8.5,"graph_title":"Aufstocker (Anteil der erwerbst\u00e4tigen ALG-II Bezieher an allen erwerbsf\u00e4higen Leistungsbeziehern)","indicator_sort_order":"08-05-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"8","indicator_number":8.5,"graph_title":"Aufstocker (Anteil der erwerbst\u00e4tigen ALG-II Bezieher an allen erwerbsf\u00e4higen Leistungsbeziehern)","indicator_sort_order":"08-05-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"8.5","goal_number":"8","indicator_name":"Aufstocker (Anteil der erwerbst\u00e4tigen ALG-II Bezieher an allen erwerbsf\u00e4higen Leistungsbeziehern)"},"16-3":{"sdg_goal":"16","indicator_number":16.3,"graph_title":"Steuereinnahmen (\u20ac je Einwohner:in)","indicator_sort_order":"16-03-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"16","indicator_number":16.3,"graph_title":"Steuereinnahmen (\u20ac je Einwohner:in)","indicator_sort_order":"16-03-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"16.3","goal_number":"16","indicator_name":"Steuereinnahmen (\u20ac je Einwohner:in)"},"3-1":{"sdg_goal":"3","indicator_number":3.1,"graph_title":"Vorzeitige Sterblickeit (unter 70 Jahre, Todesf\u00e4lle)","indicator_sort_order":"03-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"3","indicator_number":3.1,"graph_title":"Vorzeitige Sterblickeit (unter 70 Jahre, Todesf\u00e4lle)","indicator_sort_order":"03-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"3.1","goal_number":"3","indicator_name":"Vorzeitige Sterblickeit (unter 70 Jahre, Todesf\u00e4lle)"},"10-1":{"sdg_goal":"10","indicator_number":10.1,"graph_title":"Besch\u00e4ftigungsquote - Ausl\u00e4nder (in %)","indicator_sort_order":"10-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"10","indicator_number":10.1,"graph_title":"Besch\u00e4ftigungsquote - Ausl\u00e4nder (in %)","indicator_sort_order":"10-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"10.1","goal_number":"10","indicator_name":"Besch\u00e4ftigungsquote - Ausl\u00e4nder (in %)"},"11-8":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.8,"graph_title":"PKW-Dichte* (Anzahl der PKW je 1.000 Einwohner:innen)","indicator_sort_order":"11-08-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.8,"graph_title":"PKW-Dichte* (Anzahl der PKW je 1.000 Einwohner:innen)","indicator_sort_order":"11-08-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"11.8","goal_number":"11","indicator_name":"PKW-Dichte* (Anzahl der PKW je 1.000 Einwohner:innen)"},"12-3":{"sdg_goal":"12","indicator_number":12.3,"graph_title":"Trinkwasserverbrauch - private Haushalte (Liter je Einwohner:in und Tag)","indicator_sort_order":"12-03-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"12","indicator_number":12.3,"graph_title":"Trinkwasserverbrauch - private Haushalte (Liter je Einwohner:in und Tag)","indicator_sort_order":"12-03-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"12.3","goal_number":"12","indicator_name":"Trinkwasserverbrauch - private Haushalte (Liter je Einwohner:in und Tag)"},"8-3":{"sdg_goal":"8","indicator_number":8.3,"graph_title":"Besch\u00e4ftigungsquote (15- bis 64-J\u00e4hrige / in %)","indicator_sort_order":"08-03-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"8","indicator_number":8.3,"graph_title":"Besch\u00e4ftigungsquote (15- bis 64-J\u00e4hrige / in %)","indicator_sort_order":"08-03-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"8.3","goal_number":"8","indicator_name":"Besch\u00e4ftigungsquote (15- bis 64-J\u00e4hrige / in %)"},"11-2":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.2,"graph_title":"Fl\u00e4cheninanspruchnahme (in %)","indicator_sort_order":"11-02-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.2,"graph_title":"Fl\u00e4cheninanspruchnahme (in %)","indicator_sort_order":"11-02-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"11.2","goal_number":"11","indicator_name":"Fl\u00e4cheninanspruchnahme (in %)"},"11-5":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.5,"graph_title":"Mietpreise (ohne gef\u00f6rderten Wohnungsbau) (Durchschnittliche Nettokaltmiete / \u20ac je m\u00b2)","indicator_sort_order":"11-05-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.5,"graph_title":"Mietpreise (ohne gef\u00f6rderten Wohnungsbau) (Durchschnittliche Nettokaltmiete / \u20ac je m\u00b2)","indicator_sort_order":"11-05-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"11.5","goal_number":"11","indicator_name":"Mietpreise (ohne gef\u00f6rderten Wohnungsbau) (Durchschnittliche Nettokaltmiete / \u20ac je m\u00b2)"},"5-2":{"sdg_goal":"5","indicator_number":5.2,"graph_title":"Kinder unter 15 J. in Grundsicherung (SGB II)","indicator_sort_order":"05-02-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"5","indicator_number":5.2,"graph_title":"Kinder unter 15 J. in Grundsicherung (SGB II)","indicator_sort_order":"05-02-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"5.2","goal_number":"5","indicator_name":"Kinder unter 15 J. in Grundsicherung (SGB II)"},"11-9":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.9,"graph_title":"Beteigte an Unf\u00e4llen mit Personenschaden","indicator_sort_order":"11-09-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.9,"graph_title":"Beteigte an Unf\u00e4llen mit Personenschaden","indicator_sort_order":"11-09-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"11.9","goal_number":"11","indicator_name":"Beteigte an Unf\u00e4llen mit Personenschaden"},"10-3":{"sdg_goal":"10","indicator_number":10.3,"graph_title":"Einb\u00fcrgerungen im Jahr* (absolut)","indicator_sort_order":"10-03-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"10","indicator_number":10.3,"graph_title":"Einb\u00fcrgerungen im Jahr* (absolut)","indicator_sort_order":"10-03-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-12","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"10.3","goal_number":"10","indicator_name":"Einb\u00fcrgerungen im Jahr* (absolut)"},"12-1":{"sdg_goal":"12","indicator_number":12.1,"graph_title":"Abfallmenge (private Haushalte)* (Tonne je Einwohner:in)","indicator_sort_order":"12-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"12","indicator_number":12.1,"graph_title":"Abfallmenge (private Haushalte)* (Tonne je Einwohner:in)","indicator_sort_order":"12-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"12.1","goal_number":"12","indicator_name":"Abfallmenge (private Haushalte)* (Tonne je Einwohner:in)"},"16-1":{"sdg_goal":"16","indicator_number":16.1,"graph_title":"Straftaten (polizeilich gemeldet)* (je 1.000 Einwohner:innen)","indicator_sort_order":"16-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"16","indicator_number":16.1,"graph_title":"Straftaten (polizeilich gemeldet)* (je 1.000 Einwohner:innen)","indicator_sort_order":"16-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"16.1","goal_number":"16","indicator_name":"Straftaten (polizeilich gemeldet)* (je 1.000 Einwohner:innen)"},"5-5":{"sdg_goal":"5","indicator_number":5.5,"graph_title":"Verdienstabstand zwischen Frauen und M\u00e4nnern (Medianeinkommen-Abstand in Euro (Vollzeit))","indicator_sort_order":"05-05-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"5","indicator_number":5.5,"graph_title":"Verdienstabstand zwischen Frauen und M\u00e4nnern (Medianeinkommen-Abstand in Euro (Vollzeit))","indicator_sort_order":"05-05-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"5.5","goal_number":"5","indicator_name":"Verdienstabstand zwischen Frauen und M\u00e4nnern (Medianeinkommen-Abstand in Euro (Vollzeit))"},"11-6":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.6,"graph_title":"Wohnfl\u00e4che je Einwohner (in m\u00b2)","indicator_sort_order":"11-06-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"11","indicator_number":11.6,"graph_title":"Wohnfl\u00e4che je Einwohner (in m\u00b2)","indicator_sort_order":"11-06-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"11.6","goal_number":"11","indicator_name":"Wohnfl\u00e4che je Einwohner (in m\u00b2)"},"4-4":{"sdg_goal":"4","indicator_number":4.4,"graph_title":"Schulabbrecherquote* (in % / ohne Mittelschulabschluss)","indicator_sort_order":"04-04-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"4","indicator_number":4.4,"graph_title":"Schulabbrecherquote* (in % / ohne Mittelschulabschluss)","indicator_sort_order":"04-04-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-12","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"4.4","goal_number":"4","indicator_name":"Schulabbrecherquote* (in % / ohne Mittelschulabschluss)"},"8-1":{"sdg_goal":"8","indicator_number":8.1,"graph_title":"Bruttoinlandsprodukt (\u20ac je Einwohner/in)","indicator_sort_order":"08-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"8","indicator_number":8.1,"graph_title":"Bruttoinlandsprodukt (\u20ac je Einwohner/in)","indicator_sort_order":"08-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"8.1","goal_number":"8","indicator_name":"Bruttoinlandsprodukt (\u20ac je Einwohner/in)"},"5-1":{"sdg_goal":"5","indicator_number":5.1,"graph_title":"Empf\u00e4nger/innen von Grundsicherung nach SGB II insgesamt","indicator_sort_order":"05-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"","de":{"sdg_goal":"5","indicator_number":5.1,"graph_title":"Empf\u00e4nger/innen von Grundsicherung nach SGB II insgesamt","indicator_sort_order":"05-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Region","value":"Ingolstadt"},{"field":"Region","value":"Bayern"}],"national_geographical_coverage":"Land BW","computation_definitions":null,"SOURCE_TYPE":null,"source_earliest_available_1":null,"source_periodicity_1":null,"language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-01-11","national_data_updated_date":"2023-01-12","target_number":"5.1","goal_number":"5","indicator_name":"Empf\u00e4nger/innen von Grundsicherung nach SGB II insgesamt"}}